黃國桐同一眾星火律師團隊真係無得頂

光復香港
時代革命

覺得佢好型

睇到喊。。。。好感動

聽到喊

我直頭用左紙巾索眼淚

推